{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_007513",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/MERLETTE/GM0023062999101/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Jacquard Wide Leg Short - Navy"
    },
    "text": "MERLETTEで製造した商品番号FW23 / QW3825ML1Rはスカートをはいたように広がるシルエットのショートパンツです。 ポリエステル混紡のジャカード生地を使用して着心地が楽でおしゃれなポイントを提供します。 上着を入れて着ると腰の部分のしわが引き立ってさらに魅力的に見えます。 この製品素材はポリエステル62%、綿36%、ポリウレタン2%で構成されています。 洗濯方法は必ずドライクリーニングをお勧めし、薄い色の製品はきれいな溶剤で処理してください。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗にたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯した方がいいです。 裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このスカートショートパンツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このスカートショートパンツはスカートをはいたように広がるシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このスカートショートパンツはどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "このスカートショートパンツはポリエステル混紡のジャカード生地を使用しています。"
        },
        {
            "question": "どのような着心地を提供していますか？",
            "answer": "このスカートショートパンツはポリエステル混紡のジャカード生地を使用しているため、着心地が楽でおしゃれなポイントを提供しています。"
        },
        {
            "question": "上着を入れて着るとどのような効果がありますか？",
            "answer": "上着を入れて着ると、腰の部分のしわが引き立ち、さらに魅力的に見えます。"
        },
        {
            "question": "このスカートショートパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "このスカートショートパンツの素材はポリエステル62%、綿36%、ポリウレタン2%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "このスカートショートパンツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "このスカートショートパンツの洗濯方法は、必ずドライクリーニングをお勧めし、薄い色の製品はきれいな溶剤で処理してください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーにはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "このスカートショートパンツは色移りや変色、脱色しやすいですか？",
            "answer": "このスカートショートパンツは、水に濡れたり汗にたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯した方がいいです。"
        },
        {
            "question": "このスカートショートパンツはアイロンが必要ですか？",
            "answer": "このスカートショートパンツの裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このスカートショートパンツは摩擦によりどのような問題が起こりますか？",
            "answer": "このスカートショートパンツは、摩擦によりほつれや毛玉ができることがありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 280,
        "QA": 547
    }
}